# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inetd\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-30 18:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-06 10:01+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"inetd/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. is this proposal or not?
#: src/clients/inetd.rb:63
msgid "Configuration of Network Services (xinetd)"
msgstr "网络服务配置 (xinetd)"

#. translators: command line help text for "summary" action
#: src/clients/inetd.rb:87
msgid "Show the status of current system services"
msgstr "显示当前系统服务的状态"

#. translators: command line help text for "id" option
#: src/clients/inetd.rb:99
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一标识符"

#. translators: command line help text for "service" option
#: src/clients/inetd.rb:106
msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

#. translators: command line help text for "disable" option
#: src/clients/inetd.rb:113
msgid "Disable service"
msgstr "禁用服务"

#. translators: command line help text for "rpc_version" option
#: src/clients/inetd.rb:121
msgid "RPC version of RPC service"
msgstr "RPC 服务的 RPC 版本"

#. translators: command line help text for "socket_type" option
#: src/clients/inetd.rb:128
msgid "Socket type"
msgstr "套接字类型"

#. translators: command line help text for "protocol" option
#: src/clients/inetd.rb:136
msgid "Internet (IP) protocols"
msgstr "因特网协议 (IP)"

#. translators: command line help text for "wait" option
#: src/clients/inetd.rb:144
msgid "Wait attribute"
msgstr "等待属性"

#. translators: command line help text for "user" option
#: src/clients/inetd.rb:152
msgid "Determines the uid for the server process"
msgstr "确定服务器进程的 uid"

#. translators: command line help text for "group" option
#: src/clients/inetd.rb:159
msgid "Determines the gid for the server process"
msgstr "确定服务器进程的 gid"

#. translators: command line help text for "server" option
#: src/clients/inetd.rb:166
msgid "Path name of program to execute"
msgstr "要执行的程序的路径名"

#. translators: command line help text for "server_args" option
#: src/clients/inetd.rb:173
msgid "Parameters for server"
msgstr "服务器的参数"

#. translators: command line help text for "comment" option
#: src/clients/inetd.rb:180
msgid "User comment"
msgstr "用户注释"

#. translators: error message for command line
#: src/clients/inetd.rb:345
msgid "You must specify a service ID."
msgstr "必须指定服务 ID。"

#. translators: error message for command line
#: src/clients/inetd.rb:356
msgid "Specify the service using a 'service' option."
msgstr "使用\"service\"选项指定服务。"

#. translators: error message for command line
#. translators: error message for command line
#: src/clients/inetd.rb:371 src/clients/inetd.rb:391
msgid "The 'id' option cannot be combined with other options."
msgstr "\"ID\"选项不能与其它选项结合使用。"

#: src/clients/inetd.rb:401 src/include/inetd/dialogs.rb:356
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/clients/inetd.rb:402 src/include/inetd/dialogs.rb:357
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/clients/inetd.rb:403
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/clients/inetd.rb:404
msgid "Prot."
msgstr "协议"

#: src/clients/inetd.rb:405 src/include/inetd/dialogs.rb:360
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: src/clients/inetd.rb:406 src/include/inetd/dialogs.rb:361
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/clients/inetd.rb:407 src/include/inetd/dialogs.rb:362
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#. id,
#. Translators: Service status: On = running, --- = stopped
#: src/clients/inetd.rb:437 src/include/inetd/routines.rb:191
msgid "On"
msgstr "开"

#: src/clients/inetd.rb:438
msgid "Off"
msgstr "关"

#. determine wait mode (convert to string)
#: src/clients/inetd.rb:442 src/include/inetd/dialogs.rb:855
#: src/include/inetd/routines.rb:211
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/clients/inetd.rb:442 src/include/inetd/dialogs.rb:855
#: src/include/inetd/routines.rb:213
msgid "No"
msgstr "否"

#. create titles
#: src/clients/inetd_proposal.rb:81
msgid "Xinetd"
msgstr "Xinetd"

#: src/clients/inetd_proposal.rb:82
msgid "&Xinetd"
msgstr "Xinetd(&X)"

#. Translators: In autoinstallation mode:
#. The package name is stored in %1. This is Popup::ContinueCancel.
#: src/include/inetd/dialogs.rb:164
msgid "Package %1 will be installed during the write process."
msgstr "在写入过程中将安装包 %1。"

#. if (true) { // for debugging
#. Translators: The package name is stored in %1. This is Popup::Message.
#: src/include/inetd/dialogs.rb:183
msgid "Package %1 was not installed. The service cannot be edited."
msgstr "未安装包 %1。无法编辑该服务。"

#. Translators: The package name is stored in %1
#: src/include/inetd/dialogs.rb:205
msgid "Package %1 was successfully installed."
msgstr "已成功安装包 %1。"

#. This is main inetd module dialog.
#. @return dialog result
#: src/include/inetd/dialogs.rb:303
msgid "&Activate All Services"
msgstr "激活所有服务(&A)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:304
msgid "&Deactivate All Services"
msgstr "停用所有服务(&D)"

#. Translators: Initial and target state of xinetd (or inetd)
#: src/include/inetd/dialogs.rb:339
msgid "D&isable"
msgstr "禁用(&I)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:340
msgid "Enab&le"
msgstr "启用(&L)"

#. Main dialog edit inetd.conf
#. Translators: Name of table with services (echo, chargen, ...)
#: src/include/inetd/dialogs.rb:347
msgid "Currently Available Services"
msgstr "当前可用的服务"

#. `opt(`notify),
#. `opt(`keepSorting),
#: src/include/inetd/dialogs.rb:355
msgid "Ch"
msgstr "已更改"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:358
msgid "Type "
msgstr "类型 "

#: src/include/inetd/dialogs.rb:359
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:363
msgid "Server / Args"
msgstr "服务器/参数"

#. Translators: Add service
#: src/include/inetd/dialogs.rb:373
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#. Translators: Edit service
#: src/include/inetd/dialogs.rb:376
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Translators: Delete service
#: src/include/inetd/dialogs.rb:379
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. Translators: Change service status
#: src/include/inetd/dialogs.rb:387
msgid "&Toggle Status (On or Off)"
msgstr "转换状态(开或关)(&T)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:399
msgid "Status for All &Services"
msgstr "所有服务的状态(&S)"

#. Inetd configure dialog caption
#: src/include/inetd/dialogs.rb:413
msgid "Network Service Configuration (xinetd)"
msgstr "网络服务配置 (xinetd)"

#. execute dialog
#. Translators: Caption for EditOrCreateServiceDlg()
#: src/include/inetd/dialogs.rb:504
msgid "Add a New Service Entry"
msgstr "添加一个新的服务项"

#. Translators: Popup::Error
#: src/include/inetd/dialogs.rb:534
msgid "Cannot delete the service. It is not installed."
msgstr "无法删除服务。没有安装该服务。"

#. Translators: Popup::Message
#: src/include/inetd/dialogs.rb:558
msgid "To delete a service, select one in the main dialog"
msgstr "要删除服务，请在主对话框中选择一个服务"

#. Translators: Popup::Message
#: src/include/inetd/dialogs.rb:605
msgid "To activate or deactivate a service, select one in the main dialog."
msgstr "要激活或停用服务，请在主对话框中选择一个服务。"

#. y2milestone("Current line %1", current_line);
#. Translators: Caption of EditOrCreateServiceDlg()
#: src/include/inetd/dialogs.rb:742
msgid "Edit a service entry"
msgstr "编辑服务项"

#. Translators: Popup::Message
#: src/include/inetd/dialogs.rb:757
msgid "To edit a service, select one in the main dialog"
msgstr "要编辑服务，请在主对话框中选择一个服务"

#. Translators: Popup::Warning
#: src/include/inetd/dialogs.rb:788
msgid ""
"All services are marked as disabled (locked).\n"
"Internet super-server will be disabled."
msgstr ""
"所有服务都被标记为禁用(锁定)。\n"
"将禁用因特网超级服务器。"

#. service name
#: src/include/inetd/dialogs.rb:811
msgid "&Service"
msgstr "服务(&S)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:813
msgid "RPC Versio&n"
msgstr "RPC 版本(&N)"

#. service status (running or stopped)
#: src/include/inetd/dialogs.rb:819
msgid "Service is acti&ve."
msgstr "服务处于活动状态(&V)。"

#. service socket type
#: src/include/inetd/dialogs.rb:832
msgid "Socket T&ype"
msgstr "套接字类型(&Y)"

#. for protocol option - ediatble ComboBox
#: src/include/inetd/dialogs.rb:843
msgid "&Protocol"
msgstr "协议(&P)"

#. for flags (wait/nowait) - noneditable ComboBox
#: src/include/inetd/dialogs.rb:854
msgid "&Wait"
msgstr "等待(&W)"

#. user and group ComboBoxes
#: src/include/inetd/dialogs.rb:864
msgid "&User"
msgstr "用户(&U)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:866
msgid "&Group"
msgstr "组(&G)"

#. Server arguments
#: src/include/inetd/dialogs.rb:869
msgid "S&erver"
msgstr "服务器(&E)"

#: src/include/inetd/dialogs.rb:870
msgid "Server Argumen&ts"
msgstr "服务器参数(&T)"

#. Comment above the service line in inetd.conf
#: src/include/inetd/dialogs.rb:872
msgid "Co&mment"
msgstr "注释(&M)"

#. Translators: Please BE CAREFUL! This text is often used in code! This Translation must be the same.
#. do not add a "flags" field, it's currently in "unparsed"
#. Read user names from passwd.
#. It does not get the NIS entries.
#. "+" is filtered out.
#. @return [Array] users
#. Read group names from  group
#. It does not get the NIS entries.
#. "+" is filtered out.
#. @return [Array] groups
#: src/include/inetd/dialogs.rb:918 src/include/inetd/dialogs.rb:956
#: src/include/inetd/dialogs.rb:961 src/include/inetd/dialogs.rb:1000
#: src/include/inetd/routines.rb:333 src/include/inetd/routines.rb:353
msgid "--default--"
msgstr "--默认值--"

#. Translators: Popup::Message
#: src/include/inetd/dialogs.rb:946
msgid ""
"Service is empty.\n"
"Enter valid values.\n"
msgstr ""
"服务为空。\n"
"请输入有效的值。\n"

#. Error message
#: src/include/inetd/dialogs.rb:952
msgid "Service name contains disallowed character \"/\"."
msgstr "服务名称包含不允许使用的字符“/”。"

#. Translators: sformat-ed() 3 strings
#: src/include/inetd/dialogs.rb:960
msgid "The user %1 is reserved for internal server processes only."
msgstr "用户 %1 只能用于内部服务器进程。"

#. Popup::Error
#: src/include/inetd/helps.rb:38
msgid "No packages selected. Configuration aborted."
msgstr "没有选择任何包。配置已中止。"

#. Not used!
#: src/include/inetd/helps.rb:42
msgid "Selected packages will be installed."
msgstr "将安装选定的包。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/inetd/helps.rb:46
msgid ""
"<p><b><big>Initializing xinetd Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在初始化 xinetd 配置</big></b><br>\n"
"请稍候...<br></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/inetd/helps.rb:50
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Initialization Process:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在中止初始化进程：</big></b><br>\n"
"现在可以按<b>中止</b>安全地中止配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/inetd/helps.rb:54
msgid ""
"<p><b><big>Saving xinetd Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在保存 xinetd 配置</big></b><br>\n"
"请稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/inetd/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Save Process:</big></b><br>\n"
"Abort saving by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止保存进程：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>将中止保存。\n"
"另一个对话框将指示这样操作是否安全。\n"
"</p>\n"

#. Configure1 dialog help 1/2
#: src/include/inetd/helps.rb:65
msgid ""
"<p><b><big>Network Service Configuration</big></b><br>\n"
"Click <b>Enable</b> to enable network services managed by a super-server\n"
"configuration. To stop the super-server, click <b>Disable</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>网络服务配置</big></b><br>\n"
"单击<b>启用</b>可启用由超级服务器\n"
"配置管理的网络服务。要停止超级服务器，请单击<b>禁用</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:70
msgid ""
"<p><b><big>Configuration Service Status:</big></b><br>\n"
"All services marked with <b>X</b> in column <b>Ch</b> were edited\n"
"and will be changed in the system configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>配置服务状态：</big></b><br>\n"
"列<b>已更改</b>中用 <b>X</b> 标记的所有服务都被编辑过，\n"
"并将在系统配置中进行更改。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:75
msgid ""
"<p><b><big>Services Status:</big></b><br>\n"
"All services marked with <b>---</b> are inactive (locked).\n"
"All services marked with <b>On</b> are active (unlocked).\n"
"All services marked with <b>NI</b> are not installed and cannot be "
"configured.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>服务状态：</big></b><br>\n"
"用 <b>---</b> 标记的所有服务都处于非活动状态(锁定)。\n"
"用<b>开</b>标记的所有服务都处于活动状态(未锁定)。\n"
"用 <b>NI</b> 标记的所有服务都未安装，因而无法配置。</p>"

#: src/include/inetd/helps.rb:81
msgid ""
"<p><b><big>Changing Service Status:</big></b><br>\n"
"Select the service to enable or disable and press <b>Toggle Status (On or "
"Off)</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>更改服务状态：</big></b><br>\n"
"选择要启用或禁用的服务，然后按<b>转换状态(开或关)</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:84
msgid ""
"<p><b><big>Editing Services:</big></b><br>\n"
"Select the service to edit and press <b>Edit</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>编辑服务：</big></b><br>\n"
"选择要编辑的服务，然后按<b>编辑</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:87
msgid ""
"<p><b><big>Deleting Services:</big></b><br>\n"
"Select the service to delete and press <b>Delete</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>删除服务：</big></b><br>\n"
"选择要删除的服务，然后按<b>删除</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:90
msgid ""
"<p><b><big>Adding a New Entry:</big></b>\n"
"Click <b>Create</b> and complete the form.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>添加新项：</big></b>\n"
"单击<b>创建</b>并完成表格。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:93
msgid ""
"<p><b><big>Canceling Configuration:</big></b>\n"
"Leave the configuration untouched by pressing the <b>Cancel</b> button.\n"
"If you do so, all your changes will be lost and the original configuration "
"will remain.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>取消配置：</big></b>\n"
"按<b>取消</b>按钮取消配置。\n"
"如果这样做，则所有更改都将丢失，最初的配置将保持不变。</p>\n"

#. Help for the EditOrCreateServiceDlg () dialog.
#. @return The help text.
#: src/include/inetd/helps.rb:104
msgid ""
"\n"
"<p>To create a valid entry (service) for the super-server,\n"
"enter</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>要为超级服务器创建有效项(服务)，\n"
"请输入</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:109
msgid ""
"<ul>\n"
"<li>service name\n"
"<li>RPC version (optional)\n"
"<li>socket type\n"
"<li>protocol\n"
"<li>wait/nowait\n"
"<li>user\n"
"<li>group\n"
"<li>server program\n"
"<li>server program arguments\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"<li>服务名称\n"
"<li>RPC 版本(可选)\n"
"<li>套接字类型\n"
"<li>协议\n"
"<li>等待/不等待\n"
"<li>用户\n"
"<li>组\n"
"<li>服务器程序\n"
"<li>服务器程序自变量\n"
"</ul>"

#: src/include/inetd/helps.rb:122
msgid ""
"<p>This is a short description. For details, see <b>info xinetd.conf</b>.</"
"p>\n"
msgstr "<p>这是简短描述。有关细节，请参见 <b>info xinetd.conf</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:125
msgid ""
"<p>Enter a valid service name into the <b>service</b> field.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>将有效服务名称输入<b>服务</b>字段中。\n"
"</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:128
msgid ""
"<p>The <b>socket type</b> should be stream, dgram, raw, or seqpacket,\n"
"depending on whether the service is stream-based, is datagram-based,\n"
"requires direct access to IP, or requires reliable sequential datagram\n"
"transmission.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>套接字类型</b>应为 stream、dgram、raw 或 seqpacket，具体\n"
"取决于服务是基于流、基于数据报文、\n"
"要求直接访问 IP 还是要求可靠的有序数据报文\n"
"传送。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:134
msgid ""
"<p>The <b>protocol</b> must be a valid protocol as specified in /etc/"
"protocols.\n"
"Examples include <i>tcp</i>,<i>udp</i>,<i>rpc/tcp</i>, and <i>rpc/udp</i>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>协议</b>必须为 /etc/protocols 中指定的有效协议。\n"
"例如，<i>tcp</i>、<i>udp</i>、<i>rpc/tcp</i> 和 <i>rpc/udp</i>。\n"
"</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:139
msgid ""
"<p>The <b>wait/nowait</b> entry determines if the service is\n"
"single-threaded or multithreaded and whether xinetd accepts the\n"
"connection or the server program accepts the connection. If its value is\n"
"<b>yes</b>, the service is single-threaded. This means that xinetd \n"
"starts the server then stops handling requests for the service\n"
"until the server dies and that the server software accepts the\n"
"connection. If the attribute value is <b>no</b>, the service is\n"
"multithreaded and xinetd keeps handling new service requests and\n"
"xinetd accepts the connection. \n"
"<i>udp/dgram</i> services normally expect the value to be <b>yes</b>,\n"
"because udp is not connection oriented. <i>tcp/stream</i> servers\n"
"normally expect the value to be <b>no</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>等待/不等待</b>项确定该服务是\n"
"单线程还是多线程，以及是 xinetd 接受连接还是服务器程序\n"
"接受连接。如果其值为\n"
"<b>是</b>，则该服务为单线程。这意味着 xinetd\n"
"启动服务器，然后停止处理服务请求，\n"
"直到该服务器停止并且服务器软件接受\n"
"连接。如果属性值为 <b>否</b>，则该服务为\n"
"多线程且 xinetd 将一直处理新服务请求，同时\n"
"xinetd 接受连接。\n"
"<i>udp/dgram</i> 服务通常需要该值为 <b>是</b>，\n"
"因为 udp 不是面向连接的。<i>tcp/stream</i> 服务器\n"
"则通常需要该值为 <b>否</b>。</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:153
msgid ""
"<p>The server will be run with the permissions of the user selected in\n"
"<b>User</b>. This is useful to make services run with permissions\n"
"less than root.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>将使用在<b>用户</b>中选定的\n"
"用户权限运行服务器。这可用于限制服务使用比 root 用户\n"
"低的权限运行。\n"
"</p>\n"

#: src/include/inetd/helps.rb:159
msgid ""
"<p>In <b>Server</b>, enter the path name of the program to\n"
"be executed by the super-server when a request reaches its socket.\n"
"Parameters for this program can be specified in <b>Server Arguments</b>.\n"
"\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>在<b>服务器</b>中，请输入当套接字请求\n"
"到达时超级服务器要执行的程序的路径名。\n"
"可以在<b>服务器自变量</b>中指定这个程序的参数。\n"
"\n"
"</p>\n"

#. Translators: This string you can leave unchanged
#: src/include/inetd/routines.rb:194
msgid "---"
msgstr "---"

#. Translators: This is used for status "Not Installed".
#. Please, make the
#. translation as short as possible.
#: src/include/inetd/routines.rb:206
msgid "NI"
msgstr "未装"

#. Whole configuration of inetd but without reading and writing.
#. For use with autoinstallation.
#. @return sequence result
#: src/include/inetd/wizards.rb:87
msgid "Xinetd Configuration"
msgstr "Xinetd 配置"

#: src/include/inetd/wizards.rb:88
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在初始化..."

#. Inetd read dialog caption
#: src/modules/Inetd.rb:188
msgid "Initializing inetd Configuration"
msgstr "正在初始化 inetd 配置"

#: src/modules/Inetd.rb:196
msgid "Read the Configuration"
msgstr "读取配置"

#: src/modules/Inetd.rb:197
msgid "Reading the configuration..."
msgstr "正在读取配置..."

#. read database
#: src/modules/Inetd.rb:197 src/modules/Inetd.rb:214 src/modules/Inetd.rb:278
#: src/modules/Inetd.rb:306
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Inetd read dialog caption
#: src/modules/Inetd.rb:269
msgid "Saving inetd Configuration"
msgstr "正在保存 inetd 配置"

#: src/modules/Inetd.rb:277
msgid "Write the settings"
msgstr "写入设置"

#: src/modules/Inetd.rb:278
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在写入设置..."

#. in future: catch errors
#: src/modules/Inetd.rb:303
msgid "Cannot write settings!"
msgstr "无法写入设置！"

#. "enabled" defaults to true
#: src/modules/Inetd.rb:598
msgid "<p><ul><i>All services are marked as stopped.</i></ul></p>"
msgstr "<p><ul><i>所有服务都被标记为停止。</i></ul></p>"

#. Translators: Summary head, if nothing configured
#: src/modules/Inetd.rb:609
msgid "Network services"
msgstr "网络服务"

#. Translators: Summary head, if something configured
#: src/modules/Inetd.rb:613
msgid "Network services are managed via %1"
msgstr "网络服务通过 %1 进行管理"

#: src/modules/Inetd.rb:616
msgid "These services will be enabled"
msgstr "这些服务将被启用"
